幾時開始台灣網民都開始講「左膠」呢兩隻字？

上網見到好多台灣網民都講 到底幾時開始傳入台灣？

連志褀77都介紹左膠

who

雨革後已經傳咗過去

香港人一直影響緊世界
中共就影響緊連登